原來兩邊都演藝學院

以為得疤狗識做戲 原來賤種都唔差